射手巴絲入黎

射手座真係天生愛自由
明明有個對象係好岩自己 但會為左吾放棄其他而繼續
中意包拗頸 人地行左你行右
愈吾理我就愈想搵你 愈理我對我好就吾想理你

但射手會變成咁都係因為曾經有段傷心既愛情 先會變成咁

利申： 我就係例子

分享下射手既你 係咩性格

吾你老母

其實自尊心爆炸高但又唔會好似獅子咁高調

冇女果陣就呻，有女果陣就煩

慣左

低調 扮豬食老虎

可惜你永遠都無

都幾似😂

射手既